<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: recruiting | Elcodi blog]]></title>
  <link href="http://elcodi-blog.github.io/blog/categories/recruiting/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://elcodi-blog.github.io/"/>
  <updated>2015-03-03T16:26:31+01:00</updated>
  <id>http://elcodi-blog.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Elcodi Team]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[The family grows]]></title>
    <link href="http://elcodi-blog.github.io/blog/2014/10/16/welcome-berny/"/>
    <updated>2014-10-16T16:09:40+02:00</updated>
    <id>http://elcodi-blog.github.io/blog/2014/10/16/welcome-berny</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Today a new friend has join the team, meet Berny Cantos!</p>

<p>Berny is a seasoned web developer and of course a Symfony lover. He is one of those great old-school coders that forged
their stamina the <em>hard way</em>, out of C/C++ development, before diving into the LAMP world.</p>

<p>He will be helping step up our commitment with the open source community and harden the foundations of our codebase.</p>

<p><img src="http://s3-eu-west-1.amazonaws.com/elcodi-static-assets/images/people/berny.jpg" alt="All Right!" /></p>

<p>You can reach him on <a href="https://github.com/xphere">GitHub</a>, Twitter at <a href="https://twitter.com/xphere">@xphere</a> and
<a href="https://www.linkedin.com/in/bernycantos">LinkedIn</a></p>

<p>Welcome Berny!</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[El equipo de Elcodi]]></title>
    <link href="http://elcodi-blog.github.io/blog/2014/08/08/equipo/"/>
    <updated>2014-08-08T16:23:48+02:00</updated>
    <id>http://elcodi-blog.github.io/blog/2014/08/08/equipo</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h2>Este post es la continuación de tres posts anteriores</h2>

<ul>
<li><a href="/blog/2014/08/04/un-momento-para-reflexionar/">Un momento para reflexionar</a>.</li>
<li><a href="/blog/2014/08/05/nuestro-roadmap/">Nuestro roadmap</a>.</li>
<li><a href="/blog/2014/08/06/objetivos/">Objetivos</a>.</li>
</ul>


<p>Equipo&hellip; Punto interesante.</p>

<p>Desde hoy mismo buscamos dos perfiles que nos ayuden a crecer de forma
exponencial. Este post no trata de esto, por lo que en su momento ya vamos a
sacar las ofertas pertinentes, pero solo a nivel informativo, estamos buscando a
dos seniors de alto nivel para trabajar en nuestras oficinas de Barcelona.</p>

<p>Dado que buscamos perfiles muy concretos, con capacidad para trabajar en un
proyecto <strong><em>opensource</em></strong>, consideramos que es importante tener un compromiso
como empresa con la gente que venga con nosotros a formar parte de nuestro
equipo. Ya nos entendemos :)</p>

<h1>Comunidad</h1>

<p>Finalmente no nos queda más opción que dar las gracias a las personas que hasta
ahora nos han apoyado y nos han aportado, de alguna forma u otra, y aquellas que
lo harán en un futuro.</p>

<p>Consideramos que las menciones especiales se dan por supuestas, así que,
compañeros, muchas gracias.</p>

<p>Esperamos que, y siguiendo de cerca con la problemática que expresaba Javier
Eguiluz en su
<a href="http://symfony.es/noticias/2014/07/24/los-errores-de-la-pagina-28/">blog</a>
podamos llegar a ser útiles para la comunidad, y recibamos el soporte y la ayuda
para crecer a más velocidad. De esta forma nuestro producto será de calidad más
rápido y podremos crecer en robustez, fiabilidad y ejecución.</p>

<p>Dicho esto, el equipo de Elcodi os manda un saludo a todos desde y os desea un
feliz fín de semana.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
